大家有冇試過沖涼邊唱情歌邊喊

唉

有試過邊沖涼邊痾尿

聽都都覺得sad

風中雨點 沾濕了身
長夜已降臨 延續了苦困
不知道原因 只想再等
然後你飄至 仍帶來傷感

因為有花灑既掩色，就唔會睇得出有淚水

無錯,仲有d singing in the rain嘅feel

Always

徘徊在雨灑街頭 身邊汽車不停飛過
那跌落的雨傘 似倦透的面容
被遺忘無依感覺 原來沉痛
讓雨的水點輕輕沾濕我夢

知不知每晚想你十次百次
每晚也去等 因我極心癡
可不可合力延續這故事
延續這片愛意一生倆相依

是下雨天 在夜靜沉寂處
聽妳的愛故事 下著心中的雨
知他態度常放肆 妳已經傷心多次
我盼妳的憂鬱可停止

唔使唱歌都喊

妳說愛我等於要把我捕捉
實在沒法擔起這一種愛
在這夜我又再度飄泊
妳的痴情 請勿繼續
請妳收起一切相信這晚是結局

會好有感觸

未哼好情歌 你都已經情傾下個~

被世界遺棄不可怕

唱陳奕迅版

明月吐光，陰風吹柳巷
是女鬼覓愛郎

改歌?

有冇link,比我學下

我屌呀 鬼新娘都唔識

而家都唔敢聽
太撚頹

link?真心唔識

飛車快闖進末路
撞向你跟他的腳步
心裏忽有一把聲音
喚醒我瘋癲的腦部
傻瓜方會因你心傷
現今你知你骯髒似土
連忙急轉彎覓新道路
沒再管花街 70 號

KATRINA 若想哭 可借膊頭你
如何放心得了你 明天我再回來 等你
KATRINA 明天他 終會發現你吧
如看守天使那樣美 等下去吧 IT’S OK IT’S OK

聽完好普通。。冇feel